［發夢］18區不合作運動集中區

[發夢］尋晚龍和道群眾傾計有人提出問題 ， 更有人建議大家發揮下創意

利申：負責開post 未有提議

推
人地交得比我地
唔好無咗件事先得㗎

推下先

本報接獲一名1969年出生、今年初更換智能身份證的市民鄭先生投訴，指昨日登入選民資料網上查閱系統，赫然發現被取消了選民資格。他憶述，今年初預約至入境處辦理換證，在職員協助下填寫換證表格，對方並無查問是否同意將表格上的最新個人資料，轉交至選舉事務處。

大家記得上網check返
同埋提提自己屋企人朋友

朱凱迪表示18區不合作運動交比連登

原來有人開左post , 集中討論

之前有人提議過18區太分散，可以搞5區，用立會做分區，咁又可以人集中啲，又可以大啲noise

岩 一區區集合會更有效
同埋5區搞得成已經好大獲 最緊要成功到先
另外去番大post傾